我求下大家唔好再打陣地戰

大家係咪忘記咗poly一役既教訓
有幾多人因為打陣地而被拉
我知大家好唔想承認
但確實我地唔夠班狗打
我地較適合打游擊快閃
風險較低
成效較高
揾一d目標
例如 黨鐵 法院 360 政府建築物 狗宿等
裝修完後就走
途中見落單狗即打
咁既模式一定好過打陣地

推

好認真咁講
我地冇打陣地既本錢
人又唔夠
武器又唔夠

p牌推唔郁架

。。。推

認真 如果有心勇武點解唔留聽日黎明行動？

我真心不解

我都讚成聽日黎明行動
但都係個句
唔好打陣地

好認同 推

最主要係點解仲會有係不反現場要勇武保護和理非離場呢個概念？？？

其實好坦白講
而家有冇不反冇太大分別
你睇之前尖沙咀就知
而勇武保護和理非走呢個跡象
亦都開始改善
有好多和理非叫勇武走先
佢地頂住d狗